點解遊行無人攪九龍城土瓜觀塘？

成日攪旺角 尖咀 港島
果頭手足好黃下喎 當然唔及金大仙 黃埔咁黃
要開發新戰區 尤其最奶共地區
而且班魔區打到熟晒 知道點包叉 大圍捕
開發新區 可以讓當地街坊吸二啖tg 心曠神怡

如果下次建議遊行呢二條
土瓜灣》九龍城
九龍灣》觀塘

觀塘去九龍灣搞過，監控燈住咪就咁證實左
九龍城無咩事可以搞光復

係咪倒果為因
個啲區黃所以先多人搞

土瓜灣同九龍城極多廢老廢中+保皇狗

下次可以觀塘
九龍城冇車走

其實九龍城好多車，不過一封就乜撚都冇

硬係要玩既就搵琼子個邊

但四通八達 可以行路走

我住九龍城就識行姐 你叫住大西北果啲情何以堪。再講，上次光復紅土最尾咪又係去左太子狗屋

你傻架冇車走

果班係鬼

九龍城廢佬多過手足 又多街道小巷
最重要係曱甴屋都多過人 好難搞

你講 有邊次太子道東冇rb
太子道西亞皆老街唔係重狗
除非全世界上樂富 不過得狗鐵

遊行除左行馬頭涌路，行埋天光道
範圍夠大 要包圍難度較大 要散唔難
土瓜灣地勢一定好過尖沙咀向海
雖然唔係好好

九龍城封路既得向東去九龍灣，向北去黃大仙，向南跳海，向西又係太子，全部用腳行

上次尖沙咀-九龍塘/深水埗 去到九龍城嘅隊頭得番二百人，有機會分得好散。不過唔打陣地嘅話都得嘅，只不過都向去深水埗方向散會好啲。一行太子道東就會打陣地嫁啦

土瓜灣 何文田 九龍城 其實散水都易
因為連接到各區
又多橫街小巷
不過一定要睇熟地圖

區選後黃左七成
見到d死廢老或新移民塊面濃到

鯨子地盤(土北、海心)
但佢果帶唔係成街企街就旅遊團

遊行針對呢點可以取當地街坊悅心
不難攻略

樂民區就真心食屎無得救
離地+政府宿舍+住左三十年以上公屋廢老

九龍城唔熟

黃埔行去啟德

不過popo實唔會批

真係出黎做野嘅手足點會唔識睇地圖 分分鐘行山走都得

土瓜灣深藍

同意 九龍城咁多內街後巷 地理位置又四通八達
要走根本唔難

幾次太子道東油站對出set rb check車，我都係早一個站行內街，安全離開

馬頭涌路近以前啟德機場果邊係地盤入唔到以外
其實地形算唔錯
一定好過尖咀 一邊向海 一比包就死

最近d燈柱又起返晒

九龍灣 2間狗署 黨鐵總部 出車5分鐘都唔洗 仲要起碼一出出5架 仲要勁多休班狗 藍絲
上山4順紀律部隊宿舍
去觀塘 又有秀狗署 觀狗署
仲要係一條線嚟 基本上係要由頭打到尾
都講錯 應該係話由頭被人包到死

所以次次開花都開唔成 只要你隻腳一行出馬路 就會被藍絲篤灰 啲狗就衝出嚟

聞過TG，立即變黃。

京子地頭都向海麻

上路天光道仲有差館碌落黎
所以擺路障
d狗好快到

如果行
可以由和黃公園行到九龍城公園

上次咪光復紅土

去紅區搞落敗遊行

九龍城差館出車

一班係天光道落
一班係九龍城迴施出

五分鐘已經包夾到

點解無人搞佐敦嗰高鐵站, 但佢又圍晒水馬好似好驚被人搞咁
btw 高鐵站好難散水

有野搞得兩點

琼子地頭同工聯會

工聯會最近差館
琼子又近海

所以上次光復紅土都無咩好做
仲要好似本黎沿海遊行
發覺易被包先改道

之前土係牛棚後面個公園有手足比人捉

疑似休班狗或撈政府工果d人報料
新移民家庭再指way比狗去捉

冚家剷
好似果頭個議員有去跟進
唔係被消失

樂富有個巴士總站，點會無巴士。差在識唔識搭遮。

好"彩"果頭個議員有去跟進

九龍城 黑社會重災區

觀塘九龍灣日日和你lunch

之前好似搞過光復紅土同觀塘

你老味
搞到當地街坊你好開心？

個d地方多藍絲

Push

你地中意啦

推等咗好耐

官塘有搞過喎

九龍城四通八達到咁都話走唔到

紅土

因為冇黨鐵?

實情係真係好多人唔識睇地圖

推

九龍城行路嘅話四通八達
向北：樂富黃大仙
向南：土瓜灣紅磡
向東：九龍灣觀塘
向西：太子

位置偏僻嘅
聚人難
又做唔到令四圍天價舖租嘅店weekend要早落閘冇咗日營業額

九龍灣打過啦，之前係淘大到放題

你咪最開心囉
死曱甴

郵輪碼頭真係要跳海

唔用催淚彈懲罰下啲廢老，佢地係唔會覺醒架

利申成日瞓到好晏 岩岩發開口夢

亞皆老街球場

土瓜灣俾狗一夾 實勁多手足俾人捉

觀塘地形差 要上斜去秀茂平

但土瓜灣同九龍城除左啟德舊機場果邊行唔到 邊面都散到

碌咁耐終於有人講
睇蘋果紀錄果次遊行係最少人（雖然現場感覺都好多）
原來係少人知到咁
8月17, 由海心公園行去黃埔, 有不反
啲人仲來回咁行，最後行返去九龍城

你肯定

九龍城西邊有太子警署，東邊牛頭角警署10分鐘到
北邊就黃大仙警署，仲未計喺隔離嘅九龍城警署同西九龍總部
你真係玩埋我個份

啲人話識行路嘅就四通八達
重點係要識行，你覺得有幾多個真係識行九龍城？

如果真係有咩事，10分鐘内啲狗可以完全包圍九龍城，到時又想賠上幾多個手足？

咪撚吹風去九龍城啦

搞個啦你冇去啫

上面咁多人都唔知光復紅土 咁你明咩事喇

之前行過九龍城好快有狗包

九龍城好易團滅......

九龍城無咩事可以搞光復?

九龍城區多個地區（包括紅磡、土瓜灣、九龍城、馬頭圍、鶴園等地）近年每天皆有大量中國大陸的遊客乘旅遊巴前來觀光。當地居民一直深受旅客過多所引發的問題影響，包括噪音、衛生和旅遊巴士違例停泊導致交通擠塞等問題。

之前有次係光復紅土遊行
不過未去到九龍城

支持攪土瓜灣 咁耐以黎得一粒tg

不嬲都想講

係咪搞 我唔介意幫手

唔一定去太子方向，可以行去觀塘道，喺坪石，啟業邨，直落去觀塘

不如紅磡碼頭，行去啟德，或者彩虹九龍灣，夠晒長

土瓜灣有工聯會

始終好多和理非淺黃會搭黨鐵

九龍城遊行 最大問題係搞手唔識路
817紅土， 土瓜灣上下路都有人行，但冇目標唔知行去邊，最後經太子道西去左太子。

然後尖沙咀-深水埗/九龍塘果次。睇住隊頭行到去亞皆老街露明道界限街夠膽死直去太子道東，叫左幾耐先入得番衙前圍道。然後就石硤尾出左事拉左人。

因為附近冇明確目標/黨鐵站，所以最尾啲人會唔知去邊。同埋話就話有太子道東西/馬頭圍道。但講真俾番二三十萬人咪又係頂唔緊乜路都自己封哂，所以終點唔可以係九龍城，起碼要係黃大仙/龍翔道。

明明左轉就係西九總部
帶頭既似係別有用心
大隊未到，旺角已經佈好陣

太細

工聯會個新閉路都唔知係咪直通差館
明明收左鋪
一噴漆唔洗五分鐘驚察就到

D

要黎下九龍灣啦 又多廢老又多藍絲

成個平行時空咁

因為垃圾區無車走無路走樓上廢老仲可能攞刀落黎斬人

要一粒TG 幫手變黃

仲有紅磡差館呢, 一邊向啟德封住, 另外一邊係紅磡封住
再加埋旺角支援, 唔駛十五分鐘包起晒成個土瓜灣

其實你知唔知每次都係太子道車mikiki個個位最撚重防
7籠以上，check車率100%

仲有觀塘九龍灣經啟德新路入黎, 五分鐘都唔駛
全部跳海走佬啦

土瓜灣搞過 都ok多人架

九龍城藍到仆街 狗也不屌

係時候要返D光復行動

全部搞左啦
觀塘> 燈柱
土瓜灣九龍城> 光復紅土